我皇輕鬆嬴西甲

今次仆街了

On9 = 假皇

系，唔怪得我皇一路冇fans

死疤狗又抺黑我皇

Add jor 樓豬

加左你， 見到你同伯母d相，真係好肉酸

蛆被西甲，橙

屌你女友

我冇

PUSH

天天天

唔打啦唔打啦
投降啦

和左波，而家分差收窄左
國家打比禾皇然埋就拎西甲了

發覺皇巴少咗大戰

依家英超盛世 仲睇班西甲狗泥漿摔角？？